仆街！獌聯開始禁制！！！反cup啦！！！

PAYME過左數比旁證

過埋比你老母添

黑到

作出調動
442<>4424

返cc台啦

卡勞好波！

健康既費蛇真係好恐怖

廢sir 親自領軍
你估流

強烈預感獌聯會越位入波

頭寒了

屌你咩！猁9黑左咁多場，唔洗還呀！
利申：非怨婦

下半場愛狗換你出黎就真係要比人反cup啦

關我廠咩事=.=

wechat牙

[pm] outside[/pm]

清可唔可以派dmc5比禾
禾迷2&b牙🇳🇬

下半場出樓主啦

死阿狗平時咁黑 唔使還呀

轉數快🇳🇬

過左數俾愛美麗了 陣間就換樓主出黎

準備換入了